Mercadopulgas
integrado el bot
ejecutar los siguientes comando comando

en config hay un archivo llamado dbo.php config/dbo.php  el cual es una muestra original de como debe ser el archivo db.php

configurar la db en `config/db.php`

ejecutar los siguientes comandos en este orden 
``` bash
composer update
php yii migrate/up --migrationPath=@vendor/dektrium/yii2-user/migrations
php yii migrate
```